# Что такое авиационная станция.
наземная станция авиационной мобильной связи (може ...
на борту морского судна или на платформе в море)

---

Авіаційна станція (Aeronautical station)  -  наземна  станція авіаційного  мобільного  зв'язку.  В  окремих  випадках  авіаційна станція може бути встановлена на  борту  морського  судна  або  на платформі в морі;